其實中大係做乜鳩?

唔明點解黑警要攻入中大
黑警比人打發老脾?

有冇人可以答我

非法集結

番學點非法集結啊

大學非法集給?

你身處係香港已經係非法集結緊

黑警想攻陷中大

攻城戰有無打過機架
一開打中大d人咪出唔到幫手黎

佢話係就係, police is now the law, the justice

屌，要幫中大。。。。市民放工去

屌其實宜家咁樣
一人一個雞尾包都打贏

啱啱三個字前先tg放提

好人好姐 今日點會返工

treasure hunt

要幫

岩岩睇已經有人等車番工
屋企樓下保安仲話D人讀壞腦
心諗你大學都冇讀過

你問狗 佢地講既

D狗自已講完就沖q左入去

咁宜家poly點?
我覺得校園攻防戰我地唔會輸

段崇智去咗邊
朝早出完封信停課叫staff唔洗返之後就失咗蹤

個校長去撚咗邊？

幫幫中大手

走先bye

前幾日已經屋苑範圍非法集結
尋日popo又攻廣明苑

唔知 唔見有消息 見到暴大岩岩又放緊題

問hall拎雞尾包材料反攻啦
推到中大人見到

想搞好耐架啦，段王爺都要小心

想幫 但完全唔知點幫 ... 外人行到入去一定出唔番黎

poly同中文都唔知做咩，主動攻城

中大嗰個位下面係吐露港公路
應該係怕學生掉嘢落去阻路

Poly條橋下面係紅隧

橋拉左四個

喺屋企都係非法集結

學生就係讀得書多先抗爭
老坑思維好垃圾
歷史話我哋知民主運動係由學生開始

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

笑撚死 仲要放工 畀人捉曬你咪去打卡

拉左4個...

我都想知個起源係乜

今日班黑警攻打大學係咩事

三個人就係啦非法集結啦ching

佢唔俾中大人出橋掟野落吐露港set rb
好似係

自己校園 點樣非法集結？

黑警：學生係校內非法集結

讀了中共近代史 就會起來抗爭
西藏 內蒙古 新疆 香港。。。

實驗室即刻整啲正野過班綠曱甴試下啦

D死黑警跟住係度執行獅鳥

因為段崇志得罪狗

衣家班狗當中大係假想敵

佢地個壞腦list 如果印出黎長到可以三樓拉落地
律師又壞腦, 法官又壞腦，大學生又壞腦，中學生又壞腦，社工又壞腦，議員又壞腦，記者又壞腦，公務員又壞腦，公司又壞腦
全世界得佢同3 萬隻恐怖分子+大陸後備恐怖分子岩撚晒

校園屠殺

可以點幫暴大手好擔心佢地頂唔住

popo唔gur囉，讀唔到書俾人串

想講其實64

毅進仔羨慕有得讀大學

因為後生仔全部都係暴徒

屠城需要咩理由

非法集結 不適用於學校
黑警弱智 亂9入

Sir

段狗 我屌你 班學生流血你去咗邊

咁明白了 即係一定拉鋸到凌晨

今日一早就向中大理工港大進攻啦
冇人知點解架喎

三人以上集結係同一地方（香港）
拉得

嗰陣啲人叫佢段爸、段王爺
屌！你班學生食緊彈呀！

出嚟調停啦！出到嚟都照俾狗射，先好話自己盡過力呀

UST無事

樓上講左中大要打吐露港，理大睇Live應該搶紅隧，港大唔知做乜鳩

青年知識份子係呢次運動嘅主力 班賤種肯定想拉晒佢地

係咪聽完果下都覺得on9

今日狗隊已經失控
置地tg
攻暴大港大埋大
街頭開槍射市民
之前又強姦又殺人

有冇方法可以幚到暴大同手足，佢地死守遲早頂唔住

港大薄扶林道

只要身處係香港, 邊度都係非法集結, popo話既

最撚怕有便衣 藍舊友混左入去

大學已成戰場 歷史政政 sos 國際啦

中大要人

Bu city可以諗諗窩打老道

要救中大

之前都叫做有人堵路所以去清場
依幾日係班黑警主動進攻
仲要係大學

block港島行車線 其實間接令到有啲車過唔到海。 塞左好耐下 聽到唔少人放棄左返工

根本就挑機

港大搶薄扶林道？

唔熟港島唔知條路忙唔忙

佢是但作個藉口都得啦

你覺得有人會明黑警做野?

肯停課算係咁啦
皇軍要入黎佢有乜兵力擋到

黑警幾時比人打

請勿用常理嘗試理解警甴既思維

香港根本無一個地方係安全

又放

今日

中大 要人

五四運動嗰啲大學生全部都讀壞腦 嗰班未來社會精英 知識分子全部都讀屎片

有無人去科學園2號橋入口包抄？

班狗守住吐公

希望中大果班
比人迫到盡頭果陣
佢地會一齊衝
衝同唔衝都係死
希望有人增援

殺晒香港有良知有智識既下一代先係支共派落黎最主要既任務，詳情請參考8964,咁樣答你明唔明？

薄扶林道已經封撚左好耐

push

#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具
from tg

個標題可以改改，個問題唔係中大呢個地方，係黑警做乜鳩

薄扶林道可有可冇

又比段狗過左一棟
完全唔幫手

無左薄扶林道，數碼港域多利道塞到閪咁

班黑警唔抵得人地有大學讀

拉到你都告唔到啦
非咩法集結

所以咪做保安

因為考唔到入去

邊個話薄扶林沒用

你係屋企開大都可以非法集結

1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

下？

完全唔get 如果一開始係出面公眾地段集結 警察驅散入去 我理解到 但如果只係校內門口對恃 應該無野

同港大一樣周圍咪都無, 都要衝入去挑機

薄扶林好撚有用

曱甴眼中釘 我港暴大

班狗讀唔成書, 想入好耐, 而家搵到機會

推
#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

想約大家今晚7點去又一城欣賞聖誕樹

因為中大有橋橫跨鐵路
狗鐵到而家都封站就係因為咁

地球係習惠帝的，所以你們非法佔領

中大係屬於學生的

中大屬於學生的

police is now the law, the justice

習惠帝話中大係自己的

中大係學生的不是習小學雞的

黑警不能入中大

黑警係非法入侵中大

放工就去？
我等埋美軍嚟先去，你咁豬兜㗎

加油學生們

努力奮鬥中大

奮鬥吧中大

班仆街係想拉學生番去坐48個鐘

沙田開花救學生得唔得？

分分鐘停課係吳副校叫停

唔好走近工場D瓶, 唔少係石油氣, 樽裝氮、氬氣同氧,

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

因為捉人

共狗要殺大學生，仆佢個街

狗狗報仇同發洩

我都R哂頭

你確定係今日？

唉 希望各位手足小心
唔好戀戰
見唔對路就走
唔想再有手足犧牲

即係要變做1對1教學？

一個lecture 上百個暴徒

每日都發狗瘋
但今日突破左好多樽頸位
顯示中共好心急
同時令好多香港人加入抗爭

Sad but true

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

係，真正原因

好似唔多人
變身啦

地型，化學品，高位
贏哂

1對1如果個學生大肚已經係非法集結

佢唔俾中大人出橋掟野落吐露港set rb

查宿睇下有無文具

i dun think so
純粹係狗隻發癲

咁幾時到科大

暴大點解唔申請禁制令, 叫黑警走?

校長罷緊工

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

唔好比佢入

仲靠堆垃圾管理層?

滅族，大學 》中學》收皮

因為大學裏面非法集結，所以批搜查令？

暴大老闆係邊個

係囉 做乜鳩圍大學
ust呢？